【颱風過後】何超蓮慈善組織 召集義工清理垃圾

颱風「山竹」吹襲香港，樓上遍佈垃圾，行人路被樹枝阻擋。何超蓮的慈善組織就自發性清理路面垃圾，仲喺社交網站召集義工，一齊為香港出一分力！

受到超強颱風「山竹」吹襲，香港遍佈垃圾，民間有人自發性清理街道。藝人何超蓮的慈善組織亦自發性清理路面垃圾，仲喺社交網站召集義工，於受颱風影響嚴重的三個地區：杏花村，將軍澳，沙田，召集義工一起清理道路垃圾。受到網民讚賞！

巴打們到場未

清完有冇得屌番劑慰勞下先？

杏花村，將軍澳，沙田

佢去邊度？

佢幾時係澳門人

最多清完送番張大合照留念。執番劑就冇喇

見到佢未

朝聖完啦

著熱褲仔

香港九龍新界嘅手語都唔同，統一咗先啦

娘娘召集 刀山火海都去

連蓮bb搭地鐵

義條毛咩,咁有錢係有心就出錢請人清理啦

屌一時火遮眼講得過咗火位,何生手下留情

又會帶埋個工人一齊執嘅

又做show
垃圾就清埋自己啦

要返工 有錢婆 屌你

💥💥🚗

硬係覺得呢啲有錢人做呢啲嘢好假

其實佢邊度人

唔理假唔假
叫佢拎返一億出嚟
一人一千蚊一晚
請一萬個人清好條街最實際

睇佢個款都係執兩件又影吓相呃like姐 邊會咁好心用自己錢請人清街

眾志就比人屌
佢就比人讚